[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5462)

易撚到

fast

Tg?

屌係你

Jump

屙緊屎搶唔到

你用隻手柯屎？

唔用電腦 點搶

羅湖城唔知點解開1/1.5

Tg 100

今個post 1001 派我200

阿美半大得唔得牙。。。

羅湖城中大伏

LA仲唔入波 半大24

銀河信心幾大？ 重注最後100

瓜達cup 頭5抽1 100

我

Cup撚到咩 你收皮啦仆街

Me

立場

LA比人屌打中

屌你呀

1

半大又輸

lm

老美 銀河

又無角

銀河角細隊

白帽入未

墨假半大又撚

斬木佬有角未

白帽入先 幫幫手

無角無波

波po咁靜既

LA 半一

咁你想點？

阿美封哂盤咩事

傾緊下半場點搞

好撚大佬

白帽1:0

白帽

鹽湖城

屌你老母

斬木佬角小cashed

羅湖城全隊準備空難

銀河唔刷

乜都唔刷

急流客win
有冇同路

斬木大波24

阿美係停左定點

準備永久blacklist 白帽

唔係半場咩

1c都無 又角細

銀河 no goal

中場

去到上水唔記得轉車

贏波都要被blacklist

365冇通知完半場 淨係封左盤 以為有咩事

好撚嘢，讓得最深既皇城又輸撚埋

鹽湖城

你等陣架隊巴炒車爆炸成隊死

終極假波狗鹽湖

買幾十試下無妨

11111

gun

又角細on9 到..

反cup 開大波 來 準備好

仆街又食角

想入角大

8.5 @2

阿美半主係咪完場派

銀河試下一粒/半大先好無

斬木12m

屌你銀河又半細

靜撚到 美假都冇人賭
波po 24

冇即場通常都係

斬木12！

Goal!!!!!

無波無角 可以點

Rc?

銀河幾時先踢正路波

Gun

斬木10 大波go

斬木gooaaalll

銀河如果入到波一定補和

下半場

9 連角未

邊隊啊

Rc 羅湖

銀河刷角就入埋啦屌

得左翼有攻勢

皇狗紅撚埋

紅埋 羅湖城食得屎了

銀河封？

場nba緊張過d美職

紅湖城

嘩 傻閪又輸

LA柱邊

抽筋咋

斬木高水平手盤易到

斬木又入

斬木佬半大cashed

角大唔易
快刷

羅湖城

我未

羅湖城3:1 100

狗會好撚野 斬木唔開盤

全中 1 100 payme

希望上面位師兄有買

買場讓球半既嚟追數，真係on9到

Lm

me

角未啊撚樣鳩流

Ok

8連角啊仆街

一屌即有

我了

銀河快入

屌見撚親封角盤 之後又冇角 就燥到仆街

因為已經有賽果狗會

瓜cup未

Pavon條撚屌識入未？

急流作客比達拉c屌打 銀河主場踢到55波咁

9.5 10.5b
1.1倍放飛
有意pm

唉屌

好

3折要

白帽易到

不了 而家串仲跳到船

銀河

阿美大波24

半場至少4-5角啦 銀河

點會朱錢？

瓜達反杯未

禁區彈彈波

羅湖城3:1 除本派哂佢

屌角大已死 封撚左幾次角盤 最尾都係冇角

私家雞真係撚屌

即場主就兩倍

瓜cup食一個禮拜瓜子

地震式刷角

銀河4球派10 1 100

斬木仲差7隻

D操盤驚到 未射埋去都封定

得了

支持

見撚親呢d情況 通常都係角細

On99銀河又半0

派

心都痛尻埋，皇鹹上盤同13.5大角都可以要錯

ok

上半有一球會好d 對佢地下半入波有信心

無有錯

銀河半0

買斬木咪好串咩鳩銀行

頭先話口未完又黎多次 仲係3c

真

哭撚咗 波又無角又無

鹽城和未

狗會精選 仲要開即場 仆晒街 斬木又唔開盤

想針

銀河入球得唔得

急流射得仲多過銀河

針埋

話口未完輸埋

La1:0

0-1

屌咩 銀河又撚

又假封咩鳩呀

針埋la

勁呀銀河

乜撚野銀河

銀河又係搞笑。。

好撚彩skip咗銀河要咗斬木

唔差在輸多粒啦

銀河落後唔刷角講唔通喎

美假唔好假到咁好無

美職盤真係買幾多輸幾多 搞唔掂

會唔會奇蹟半大

醒

羅湖入2粒先

地震伐木唔撚刷

地震 銀河cup 10 1 100

我 快

鹽城

屌你老母臭閪
美職盤場場針

你咪玩啦

入多球

對上一個post 巴打叫我4千銀河 只能all in 100

屌 你gay?

成撚日回後大腳轉方向 之後另一邊同一個動作

去到底線就幾下假動作 傳後

有

屌，一買銀行唔夠兩分鐘就比人入左

撚樣係咪玩9我啊

以後買銀河對家先屌你老母

和又無角 輸又無角

銀行

追和啦銀河屌你

原來係你

刷角呀

斬木咪撚

垃圾銀河抵撚死

銀河刷啦

羅湖城準備反cup

銀河打地震就勁到傻

咁你即刻再追先

下 0:0喎ching

銀河淨係識打lafc

10.5s

完全無角手冊

阿美又入得一粒

瓜達追和得唔得

3-2個場 買對家就勁 一買佢同傻閪地震無分別

奇蹟半大未

銀河和都未必和到

銀河下半反cup

唔得

已經放棄鹽湖城

炸左個球場佢啦屌你老母

絕殺白帽未

唔撚駛補時架喎

仆街冰角狗

激流點輸？

銀行半3全？

半細cashed

傻閪

9

美職難賭都爆

阿美又一球撚狗

白母

食左四隻角

地震呢鋪真係地震

屌你老母銀河賤種隊

琴日推左成日d錢一朝美假就針撚柒晒

科羅準備撚半大

堅食？

芝華士追和先

戰神卡 絕殺佢 來吧

哥達

屌佢老母買角大真係on9 買親都唔撚識刷 又食角

屌你老母銀河

阿美-2

白帽勁到點輸

下盤點輸？

4-2 ok

垃圾銀河 算鳩數啦

半3全?

諗唔到

冇跟到伯母 跟左瓜達同銀河

美職d深盤成日倒轉穿盤

2:0

買咗3球大

Fuck 呀美2:0

下場拉

牙may

Okok

好彩白帽單注救全家

邊度有派起機

阿美好正氣，但頭先唔敢買

川崎前鋒鬼盤？

銀河cup啦屌你

想屌注galaxy cup

Boom

好似炸

炸左對家入

阿美炸

仆街了 又黎劇本

烤完對家

亞美咁都計唔入
又諗住絕殺開下盤

羅湖城 反cup 未

似係了

球証買咗細早講啦 炸你老母咩炸炸炸

準備

LA 點讓人半一

Dllm 買大波又炸

瓜穩了

牙美大波

戶口得閒比我

瓜反cup得唔得

阿美1.5大幾吸引

La 8.5b

發覺買半一上盤不如買下盤fg
唔知點輸

大注左 銀河10.5b 傻西3/3.5大
點部署好 搵唔到位走

好耐以前有人都係咁教

有冇人贊助我睇跌打

三唔識七 你覺得有人幫你？

ifc仲有好多位 放心去

你咪又係拎去馬會睇

陣間馬仔篤場3t 咩都返曬黎

黑巴？

三唔識七 我都可以送你落去搵星之力

Teddy?

白帽補9分鐘

下盤4-2先輸全格

墨超客隊半格ok?

美職連閪3場

lafc
阿特難大
鹽湖城

仆街聯賽
無得捉

下場先

阿莫大沒

1球頂到尾👍🏻

咁好啦..今場全格

下季先

銀行cup

半3全11

瓜入1球好嘛

再輸銀河，我決定delete 狗會app

7連

點解

牙美可唔可以強行開大

會有

7連角未

快!!!!

阿美大波屌你老母

墨假個龍咁勁托咩

早

銀行d進攻0組織

阿美平手盤

食撚屎啦你 又話學生仔唔再賭
你個撚樣講得出做唔到
快撚啲自殺啦

快刷

即場買乜好

串咗落尾關，求走半格

追急流第二球仲好

記得前排都好似乞過

乖等2點

垃圾波慳返d錢好過

最後100 放左銀河
唔撚會再入錢

銀河全隊死撚咗佢算啦
唔使cup啦 當俾帛金

墨西哥sam哥好撚勁

六連未

valeri咪傷

地震伐木刷角

個時又話後悔不已 唔會再賭架啦 咪又係日日入黎乞錢 繼續賭
你班友想派唔係問題 俾呢啲撚樣口講戒賭 又乞到錢賭返 根本惡性循環

銀河60分鐘前追和先啦

追和再cup

直接完場算 都唔識入

十個賭仔 九個騙
話戒賭個啲難聽過隻雞話要跑山俾細佬妹讀書

Cls 咁都冇角..暈了

有幾多個真係成功可以戒

出小豆盃未？

薯條俠同夜曲呢啲一定講得出做唔到

出左

咁杯未

薯條真癲 唔講以為食曲傾

cup到未

似比人再入 小豆種廢同打少個有咩分別

琴日最大注波爾多針左

銀河比多3球

有出咩

呢啲撚樣快啲燒炭自殺死

點都無角

牙may完未屌你老母點頂

急流都贏唔到 踢乜撚野美職

法甲今季無咩銀行隊

銀行換哂攻兵都反Cup唔到，真係要解散

我會～

Gun了

迪安對家 長追

斬木入都未到銀河入

斬木！

巴黎對家

入咩波 刷角呀

又冰角
落地獄啦垃圾銀河

比角黎

牙美cashed

好彩之後生命注妓cup返

小豆交到貨未

連燈最愛嘅熱刺今晚淨係讓平半 有冇睇法

買左銀河有咩部署

今日咁早有法甲

15分鐘六連角

牙may終於頂完

銀河隊垃圾做緊嘜撚

阿美

有斬木唔買買銀行真係要驗腦

冗4 啲撚樣 大手入貨 買左5 幻 即場 0.5

我都買撚左
有咩可以部署？

Real

串左阿美

今晚巴黎又讓1/1.5

直頭要送去亞博 醫都晒藥費

刷角

Fatfat
我得半格

再搏反底

倒輸2球

銀行輸半比唔比啊

屌 入8.5s算

銀行刷角未 屌你老婆

你有無諗過半一手足 cup埋啦屌

無角無入波

dllm 銀河比多3球咁撚難？ 又要連住入？

呢隊野 唔係踢波的 懷疑啲球員自己都賭角大

節奏咁慢 完全hea踢

急流 刷角

銀河角大想跳船 爆個連角比我跳

銀河贏波抽一位手足扮銀河守護隊

地震伐木角

銀河亂鳩咁踢既

依家仲唔跳 睇直播最多7角完

我要做樹人

冰撚完未

冰實5角完

8.5b已死

又下盤細波 呢隊銀河正賤種

唔通8.5s 都開到

垃圾銀河落地獄啦`

場場角細

7.5都得 allin

銀河無一球講唔通

不過今晚唔敢對家都係賤種隊黎

爭d輸多粒

銀行反cup抽一派100

收爹啦 花字頭 有賭未為輸呀

銀行追和 派我100

一係快輸多粒 一係快cup 咪比假希望

一起身連針5注-1500

銀河讓雙車買上盤咩心態？

中眉

送俾你的

科羅 兩次必入球 中柱同比龍撲到
利申買左銀行ng

新手一問 波PO有幾多個字頭?

封咩

銀河咁都唔使輸多球

半年冇上黎屌波 銀河10.5b gogo

1001 +200

屌你 做乜鳩啊前面個幾個

買左激流 睇住班買左銀行既傻仔好爽

刷角啦仆街

20分鐘6連角啦空難河

封咩？12m?

球球射正 又無力 肥媽都接到啦

地震唔刷點入呀

假封

銀河快手4角

門前唔射 on99咁 隊友都發老脾

銀河賣走埋alessadrini之後廢撚到傻

屌今日只買一場前鋒 唔講咁多

0:2???

算啦 銀河角大冇得叫 睇住個365假封左左至少6-7次 都係冇角 唉

角呀

快手打交腰斬 唔想豬

你老杲d美職咁撚鐘意冰角嘅今年

追和反cup啦屌你老味銀河

唔撚洗你送呀 我自己坐住個

成撚日踢埋啲搵食波 dllm銀河

又bug咗

穿盤鋒

屌 斷銀河

連刷5角
快

有心踢 一早cup左啦

銀河快手入翻粒

我木正氣到

贏咁多隊強隊 主場輸俾隊急流
假撚到

木佬 唉 又大波又贏

斬木4:1易到

讓球半有d深 但上場閪鑽對肛殺多都失3粒

銀河試下10c比我跳船

馬會精選從來唔會令人失望
尋晚 羅馬 辛尼特

繼續刷啦
唔刷點追和

地震又俾人中出

木佬又正氣

盤王 唔睇盤只追

唔係叫你刷入波呀屌 刷角呀

開銀河盤唔開斬木盤 精選

砍木上場又唔撚見你開大 傻尻

銀行刷角未 屌

Dllm 銀行成隊跳樓死啦

擺明做假

想gel

銀河贏完la之後埸埸輸盤

科羅拉多急流近2仗一好一壞的表現，令人難以捉摸，相反洛杉磯銀河的演出更為穩定，今仗主勝捧得過。

對賽

兩軍上季聯賽交手2次，科羅拉多急流主場贏2比1及作客勝1比0，雙方近4次碰頭，科羅拉多急流取得不敗的3勝1和。

刷c未

仲叫度下場啦

想試下買主ng

咁都頂唔入

幾角？做乜封？

刷角未

6

樓主垃圾

啲角好亂下

好撚隊機會唔射 同鳩射

連銀河都得1粒。。。。

尾段爆角未

請問點解封左？

俾多三屍啦，屌你老mo

垃圾樓主冇比優越陳扑

紅撚埋

紅埋

gg

銀河條10號廢撚到 死撚咗佢啦

可以02嗎

紅埋 銀河要追和了

12m

紅

Rc

賤種銀河～
我依家就刪app

戰神卡 入銀行ng了

四分鐘收撚曬order 屌你老母

On9

1:0 La 紅牌

角s/b？

戰神卡

？

見到銀河1-0 開心左

LA RC

銀行紅撚賣 又輸4注係佢度

10c仲叫跳船？

3分鐘兩張牌

銀河紅埋刷多4c啊

8.5 針

0:2完

0:2

goal

有無人同我一樣 高水入左激流平半

又吹左

玩完 0:2

垃圾銀行

銀河屌你

直接入左客勝

似冇越

比多球黎

炸完對家入

伐木4比1仲刷

10角未 銀河

垃圾銀河

無撚越wor

前中後場 全撚部都踢到小兒麻痹咁
尋晚集體屌閪屌到虛脫？

唔刷抵啦

輸埋

no offside

goal!!

10分鐘奇蹟4角啦屌

斬木咪撚再刷角

第2球都要fake 大波係咁

無越啦 dllm 銀河

快刷角

垃圾銀行，解散啦屌你老母

比多球 大波！

預知未來唔算bugs

半一又穿盤

入末

咩撚水平呀球證 呢球都要睇var

出埋未來水俾你 係分鐘唔同 入波條友都係佢 有無跟?

唔炸？無黑哨？

垃撚圾

又真係嗰條友入CLS

最後銀河2:2 ft 撚哂大家

又中柱

唔小心出左劇本

地震伐木繼續刷唔該

真係鬥咩氣 私家雞係唔會有奇蹟

屌你老母on9角球 次撚次買角都唔中

美職睇越位var唔係畫線 係靠球証？

有手足過關勁中

急流入多粒 冇眼睇呢隊垃圾

入多球啦

屌你

呢啲咪毅力囉 respect!

銀行比一球我拎番本先

唔知係1:2定0:3呢

科又中柱 大波 銀行輸撚曬 cls

又中柱又中楣又神救...想迫死大波黨

仲有6分鐘 唔好放棄希望

2角 plx

敢唔敢 10c

攞d角球做對沖 輸死

攻都唔攻 撚有希望咩

賭左成朝無輸贏

買角球真係好撚尻 完全睇形勢既
刷個隊領先 就停 刷個隊輸緊 就爆角
最未計佢會唔會平時好刷得 無啦啦整場係玩控角 唔落底 奶左好撚多次野係角到

邊個大手入7.5

今年美職輸閪死人

1:5

龍都唔中

咁有咩令你繼續玩角？

5:1咪撚再刷角

咁都唔入

大佬呀 比多球啦 隔黎果場入到啪啪聲

Rip

狗會精選

馬會精選又贏

畜生追數 唔撚驚

2.5b 手足好慘 個單刀無壓力射出界

諗唔到買咩 好似買咩都唔穩陣 見銀河平時都刷得下 本身好地地買地震大波單頭咪算 又串埋角大
買角仲要計埋d濕尻球證成日食角

77777

單刀唔入....10號仔

銀河入翻粒比大家回血啦

4連角

1:6

首爾追數有無人支持

6:1

1:6
不如比多2c

斬木仲狂攻 有冇人性

銀河作客先識刷

佢要拍伊巴先勁

韓假追數 成日奶野
賭英超啦

咪撚入啦急流

...冇啦 銀行又兩球撚大

比多角

科羅拉多啵

仆街伐木佬上場買盤就和

02夠晒高水平手

補幾

師兄你個名 之前有個叫數學嘅好燈

次撚次都買中場細波細角
之後隔離場就乜閪都大

斬木佬正氣到

快刷臭閪銀行

銀河 即埸2.5/3

銀河仲有

我都想講

美職重傷

其實係正傻西正氣咋 正常發揮咁俾人大炒

補5

瞓醒次次都閪

到底斬木點解會高水平手咁著數

-1c gogogo!!!

尋日輸左5k 有無必勝注今日補返

急流入多粒啦

對得住你個名？

銀河入一粒啦

銀補幾？

真係一場美墨假都唔會再買
朝早輸錢快精選 你老母臭閪

有請通知聲

對得住

好耐無見m240 不過算啦 我買左夠燈到你開唔到大

屌你老母地震唔撚要面 俾人炒6:1仲刷角爆我10.5

銀幾時完？

斬木隊仆街送

狗會又卡中位數

美墨假考嘅唔係頭腦分析，而係創作力量同幻想

一早起身美墨連針

今朝又全中

快 跟實了

即場 又7角完

勁 仲有無水跟?

11.5s㩒爆平安鐘

輪撚死

屌你地震啱啱好爆我10.5垃圾隊

11c剛剛好細

一敏勁中=波po輸錢

一敏大師 請出扣

死差仔用分身tg凌晏4點58分搵我 話我係4gay lo 你起身個時你死撚緊

屌你 起度猜波

三場美職即場都7角完

銀河完未

7.5s 有驚無險

完 0:2

終於可geL

今朝美職買細就勁中

差狗呀

銀河買2.5S咩心態

今日3場美假即場都卡7.5

銀行 兩面比人打反擊就勁空
咩戰術黎

買完就訓較鬧鐘起身買完又再訓

收返埋啦

輕鬆心態

斬木又神11C
屌

勁中

聽講你尋日俾人串到落地核

一敏蛇你咪事後丫 狙擊你嫁

護崎手

咒到你輸為止 事後你老母

唔得閒post啫唔洗休息咩1：55見啦

連登事前通常輸，事後狂贏，的確得罪好多輸家

銀河正一仆街
廢

$10000 飛走去補 $500 其實咩心態？

銀河都敢讓人半1

買少少試水溫

本身平半

門神早 一陣有水嗎

戇鳩仔心態

黑b早 一陣有水嗎

3點有港超

老海認同

我係為左回應 有撚牌梨壽 條撚樣
出嚟見我啦屌你老母
無錢賭波喇？

我果3場唔中，全部事前，所以依家一定要出事後先可以一路贏

樓主傻鳩 仲未俾優越陳扑

早安。

我都未

咁你寫返明對頭人啦 事後出黎gel照咒

500角大??陳蛇俾人偷AC?

平時輸好多唔見你Po 咁岩呢幾場角細就串串貢
你咁樣追角細遲早輸撚到仆街

光輝澳職冠軍

驚啲水熱 試水溫 笑屎人

得啦，呢句話聽咗幾年啦，我照單機可以不理

反醒下啦

陳SIR 派我得唔得

邊個喺度？

單機就咪撚入黎取暖啦

佢要搵生面口買尿

Payme? ++

LM

提得9皮

羨慕到 share左去工友group未

@EASON呼叫 有人俾左畜生水我 10分鐘內無應機唔俾了

已派

眼紅呀？

唔抽？

有咩好眼紅

客官 祝你繼續長贏 關關過

我1皮1皮都只係執9皮，呢度好多高手1000搏10000，級數唔同

韓仔即場派錢快唔快？

你返出去執紙皮啦

琴日果大戶挑佢機即刻扮睇唔到

有咩料大家知咪得

事後狗關我撚事咩

輸又唔撚見你貼出黎

贏9萬可能都唔敢去robuchon用英文落單

你想睇幾時到幾時呀，比你睇

所以話 以後唔該1001開post果d人
自己主動申請俾陳蛇扑左先 見倒佢真係煩到嘔

幫人宣傳，琴日11埸只輸2埸，已出馬水：

訓醒miss哂早波

刨馬吧

希望MLS仝人中武肺提早退休🙏

每隔一星期入黎R水吹 懷疑佢d工友都唔理佢了

一日一版，全部真飛。我收工買馬

條友個格咁撚樣 唔方會有朋友同同事啦

事後入黎講自己贏幾撚多
呢啲性格應該無咩朋友

輸撚到成個銀行D錢無哂

沙田 星期日
第1場 位置
1 賞心星

$ 10,000.00

好想知陳SIR如果場場事前出中晒會點

秒貼飛 係咪想人讚佢 好叻啊咁

Toyota都無得揸

一樣有人吊

笑死 優越狗又入黎 其實幾搞笑 波po無咁悶

本多先會贏
厲害

冇中過咁際 非串

為左新條狗 我搶1001算了

最後講多一次
贏錢五大條件
1.無限本
2.唔怕輸
3.無視隊名 蒙超當英超賭
4.無視賠率 唔中1.001都唔中 要中 10000倍都會中
5.無視賽事種類 每一個盤口都係贏錢機會 根本唔需要理佢係乜波 足 籃 羽毛 網 電莖 其實根本無任何分別

謹記以上要點 手足都可以有我咁既高度

有呀 尋晚咪有條no goal 95‘ 比人絕殺

禮拜日都開半工 你好撚唔掂咩 死地盤佬

仆街，居然事前中

好勁 好提子

好慘 中左都冇人理佢

自己引用自己打飛機

我好想返工呀

啲人一路吊，我先有得贏

驘十萬 夠幫你個仔同老母買棺材 去紅磡揀佢地活唔過2021年

block我未

二點 大邱點睇？

角小

依到正定反

真ga 我買角小

好成日分唔清

monaro panthers入多粒未

5：0/4：1 快啦

叻

5：0收錢

韓職最後一輪? 首爾無理由唔搏

投資先求知

2點首爾

大邱入硬附加賽都要出強陣

9中8

狗中8有乜撚野咁威水要係咁貼呀？

買500 粒返自己

韓職6串1入球大點睇

有冇人想玩電波中超？

城南會斷

強陣出擊引你買，落場就散步

想比錢跟你

In光洲we trust

freestyle有冇水

輸緊兩千 可唔可以跟機?

等收錢

三循環喎

排名都定得7788，鬼同你仲入波咩，慢慢同你妹到完場啦

🌹FC大邱 平半

贏波抽1派100

韓假除左軍佬隊隊要搏命好難買

賣料狗 不了

邊個攞冠軍又未知邊隊降班又未知淨係知軍佬要降班

首爾贏半 10 1 100
全格 10 2 100

輸埋呢場首爾就10月再見

買哂全上盤算

一句到尾樓主垃圾俾優越狗入咗黎

江原x仁川聯+1

好多賣料主

首耳大船？

鳩篤算

掛住睇馬 唔記得買球

希望幫到人

大注追數注
全北廢車2.5/3S

靜啲啦屌

大丘
上場6:0

全北長期秒入

全北Goal

糕

輸左再屌啦

廢車秒射

半大-1

全部同我開撚哂大佢

同一敏同路 斯服

畜牲比狗賭 都係足波好

大鳩6%控

叫緊孖寶

尋日贏果4K 已經嘔返一半有多比啲畜牲

琴晚中角2x1 今朝美墨無曬

召喚大波波

老虎派錢波

你地入波啦，好悶啊

光洲

中 仲有無

我錯啦

光洲goooaalll

幫到，避開左，唔該哂

春袋又食屎來？唔入波就比人入啦撚樣，阻撚住哂

韓假真係執左佢算啦

大奶奶呢.jpg

首爾大邱快入

即場有咩玩

水原有冇咁勁

大優入未

水原禁屌唔入唔係定律？

勁到拜咁 都唔會再買三星

刷角啦屌

大丘差少少入

蔚山個場咩環境 仲開緊個角球

6場得2球

屌到江原變傻仔

大丘㩒屌到

禁屌無撚用 無得買

大邱出施仙奴 想輸都難

現代又和波撚狗

大鳩 即場回得勁

春袋Goal

廢車咁撚多角

快d推到1001

水原贏咗都冇用，俾江原試下爭標得唔得

突然好多波入

廢鐵1:0

約埋一齊入波

首爾大波24

搵人叫呢個絲打咪煩

全部食半和半大

屌你呀尚洲尚武

城南cup101100

屌你尚洲㩒屌俾人入

bet365係咪收左kleague錢
個個禮拜都鳩報控球率

全北又撚半大

江原終於一射

廢鐵2-0

最遲入最早半大

尚洲弱智派膠

半大竟然無全北份

城南快入

入佢老母

同路

首爾試下入一粒先？

Gchi

全北果然係撚半大Ga高手

北車var？

大鳩入未

大邱奇蹟半大ok

12m車

係咁刷角

隊隊有波入 除左大鳩

車20

全北再Goal 2:0

隊隊？

無留意到城南下場踢盃賽

屌你首爾 㩒屌就入波啦好嗎

現代唔入比人入啦撚樣

咪撚阻住哂

比人屌喎

FC光州近5場作客成績
100%未輸過

Var 12m

大鳩28%控？

邊隊

江原即場受讓

唔入有柒用咩

城南

有咩。。。

好多網控球率係72-28
但實際係56-44
上幾星期已經係咁，總有一場錯到離譜
好古惑

假

現袋有冇絕殺半大啊

買大都刷角